請各位巴打絲打唔好再反共產黨

共產黨好偉大
如果唔係共產黨困住班中國人 世界一早玩完了
依家中國有防火長城 班中國人都會翻牆出嚟搞到成個網絡世界烏煙瘴氣 如果冇咗仲得了
同埋共產黨限制中國人出外旅行 其實諗深一層係德政 ....
所以大家唔好再反共產黨 要對共產黨敬重！ 因為共產黨就好似一條狗帶咁綁住中國呢一隻癲狗......

其實共產黨自己都好委屈 日日畀人駡.....
唔知習近平叔叔有冇成日匿埋喊

希望大家喺下一次反共之前停一停諗一諗
諗下如果冇咗共產黨香港會點...

我淨係知有共產黨 香港就係俾佢箍住個隻狗

香港依家除咗政治不堪入目之外 其他都叫可以接受
起碼共產黨冇拆左邊界 畀中國人入嚟任玩，要感恩
你要知道係依家共產黨拆咗條邊界 係完全唔需要理我哋感受 我哋根本冇得阻止佢
所以喺某種程度上嚟講共產黨已經好收斂 節制自己嘅行為

有共匪先有文革
文革導致支那人質素低劣

其實共產黨有天命 他朝有一日共產黨失天命就會自滅
中國共產黨就會好似歷代中國皇朝咁樣有佢嘅生命週期
如果唔鍾意佢可以等， 平均中國王朝一個都係一百幾年左右 如果好彩的話理論上死之前我哋係有機會見到一次政權輪替的

樓主有斯德哥爾摩症候群？

成日講反共 唔通真係去中聯辦搵刀斬佢哋咩... 做唔出呢件事唯有接受囉

坦白講香港人形勢比人弱 u no gun
咁既然暫時改變唔到啲咩 咁咪嘗試接受囉......
有頭髮邊個想做癩痢

咪搵藉口啦 中國人不嬲都係咁
如果香港人唔係有英國人調教
咪又係同中國人一樣

唔好成日賴共產黨搞文革

共產黨想拆，比外國制住渣

其實而家都係一樣，大家口中唔係講錢就係講權

香港人都一樣只不過香港人有禮貌少少
大陸人只係喺啲小事上面賤格
喺大是大非上面 尤其愛國, 佢哋好過香港人好多
香港有大把人帶頭賣港, 大陸人就唔會咁做

傻啦除咗三皇五帝年代興禪讓 邊個朝代唔係造造下反/俾人打到收皮 哪有咁多皇天擊殺

我幾時話禪讓...

煽動民族仇恨咪又係共產黨

你估真係好想理鄰國政事咩 佢俾我地香港獨立同唔搞鳩我地
你整到好似金仔咁統治都唔理你啦

一國兩制搞唔掂 兩國兩制有辦法